司法已死 香港人識做啦

高院駁回反蒙面法司法覆法
香港無行政 無立法 無司法
香港人 反抗!

禮崩樂壞

三權分立 我呸！

法治已死
香港獨立
唯一出路

香港唔再係法治之都

三為一體

香港人
唔好再承認呢個法庭啦